農夫山泉=中國可口可樂，你真係唔抽？

港股新手必看：農夫山泉終開閘，四大亮點看清這只現金奶牛！

2020年是中國企業的IPO大年。寶新精選了二十二個(目前)市傳即將來港上市之新股進行優惠，率先迎來的是農夫山泉！

農夫山泉這杯水也等太久了吧！終於定好在8月25日至28日招股，股市編號為09633，招股價在19.5至21.5港元，每手200股，入場費約4343元，並將於9月8日正式在港交所主板掛牌上市。中金公司和摩根士丹利擔任農夫山泉上市的聯席保薦人。農夫山泉按19.5元發行價計算，若發售完成而未行使超額配股權，股份市值2181.71億元。若按21.5元計算，發行完成而未行使超額配股權，股份市值2405.47億元。以2019年的市盈率（PE）計，為44至48倍。

現時在港上市的軟飲料股份，中國旺旺(00151)市盈率16.5倍，康師傅(00322|)市盈率20.4倍，蒙牛(02319)市盈率30.3倍，維他奶(00345)市盈率54.8倍。

股本方面，農夫山泉在發售完成後，內資股為62.118億股，佔總發行股份111.88億股的55.5%；由內資股轉換的H股佔45.882億股或41%；全球發行的H股為3.88億股，佔3.47%。

基於農夫山泉的龍頭稀有性，可惜，所有人都能看到的機會就不是機會。農夫山泉還未正式開始招股，不少客戶已經提早預留了孖展額！目測將會有50萬+投資者參與農夫山泉打新盛宴。一手中籤率預計3-8%。200手+穩中一手。按乙組頭中籤率0.8%估算。600萬的資金預計只能拿到價值4.8萬的貨

好撚長，唔貼了，自己睇下四大亮點。
好多嘢香港網站都冇提到。

50倍PE支拿飲尿股，你地抽唔抽呀
第一日都孖到爆晒，穩賺喎
你地係咪喺同錢鬥氣先
你冇錢點同中共打呀？
買軍火，食黃店，都要錢啦

你點抽的

好

你點抽的？

yes sir

Yes Sir !

Sorry Sir

我不如直接買KO

鳩蛇有冇all in

抽完買俾venus飲

匯豐ipo 直接死server 入都入唔到去

孖展用曬喇鳩sir可唔可以問遮仔會借住先

低能 以2019 業績對比咪50倍PE LO 2020出業績就會拉低番

今次真係要問下你點抽的

四季哥

鳩硬sir都話抽 心動了

真係？

大熱門股10%先打和...我就唔玩了

乙組0.8% ? 冇可能, 0.4% 都唔知有冇

可口可樂唔撚識升

依家第一日都爆成咁

你點影的